<歷史> 紅衛兵 紅衛兵 紅衛兵 紅衛兵 紅衛兵 紅衛兵

獲毛主席親自接見
最終。。。